攪咩商家都要有齊證據

唔撚係民意問題
係良知問題

對面開真槍殺人

Where?

"支持警察嚴正執法"嘅證據 先計到入對家
冇話反對 但唔好誤傷